非正式統計，每十個連登仔就有7個自稱靚仔 2個自稱中上 1個自稱男神

現實：
利申肥矮柒毒窮 但我好誠實

收皮啦屌你老母

好彩我係個兩個

呢位靚仔做咩爆粗

中上男神

我係靚仔中上男神

打撚死人咩男神

連登
自稱男神=普通樣
自稱中上=中下樣
自稱普通=成頭油成面暗瘡既毒撚
自稱中下=成頭油成面暗瘡既毒撚
成頭油成面暗瘡既毒撚=成頭油成面暗瘡既毒撚

駁唔到

最新潮流係自稱睇唔出既靚仔

有冇巴打係靚仔得嚟好深藏不露

其實我真係一個靚仔只不過我選擇低調

中上，毒撚
靚仔，中學生
男神，假膠

頂

咁又冇話唔信
係你個post令我印象太深刻啫
我睇完好似係忍唔住大笑左三聲
係幾叻既